覺唔覺個名叫祖兒嗰啲人唱歌特別好聽？

容祖兒

戴祖儀

Joey Tang

唔覺

G

特別樣衰就真 樓豬舉例嗰兩個中到應

估撚到你會講嗰個戴小姐

戴

真係無人識欣賞咩？

ching sick ball